請問呢位手足安全嗎？

準備跳樓 係之前有咩想問就問

有咩事落返黎再講

推呀

推到呢位手足報平安

手足安全？

[url]

[/url]

冇既

Push